# Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

События клавиатуры не смогут помешать пользователю вставлять в поле input текст так как существуют другие
способы вставки и ввода текста. Например с помощью правого клика мышью или с планшета, или с телефона. Также очень 
тяжело предусмотреть ввод текста в поле ввода input для пользователей из других стран с другим языком и другими 
клавиатурами. 
Тем более существует событие input, которое с задачей валидации текста в поле справится значительно лучще, чем события
клавиатуры.


